會員狗西議員美芬麻煩入一入黎！！

我人係支那，我知道你send message比我但我睇唔到係咩內容都回唔到，有咩係度講ok?

推

原來你係支那狗
當我唔sick梨

新年茅計啦

新年快樂

辣殺

祝樓主心想事成

豬蛇新一年要繼續指點我地依d 90後啊